BMW 2010-2011 323i Touring

我試搵過車台入面, 好似唔多覺得呢架車有討論, 想出架車車下家人同寵物, 呢部車有冇D咩特別要留意?

或未有冇BMW車谷介紹下, 可以學下野

揀部有全景天窗既
最好係ZF波箱而唔係GM波箱
漏油燒油預左會有
預左低扭麻麻地

我搵下資料， 2010/2011 應該係E91
search過應該係ZF波箱， 多謝師兄， 又學左多樣野， 查過又識多樣

漏油燒油預左，唔多/無事既係bouns
舊post啲人話放定係車尾

10/11 係lci (facelift版)
應該係用n52n 引擎
而n52n 配gm波箱，n52 配zf波箱係定律
至於點分n52n同n52，就係打開頭冚
引蓋黑色=n52n ，銀色=n52

揸過一次，車內空間好細，後座唔好坐，VW架golf sportsvan仲大過佢。
同埋唔知車問題定點堂軚我覺得幾重。
加速就冇feel架啦，不過上到百幾都唔會話冇力。

查完係facelift版， 但係我睇台灣網寫3系E90 ，5系 E60同7系730係用 ZF 6HP19/26/32

可能香港唔同， 多謝師兄， 到時睇車打開睇下先，後正都要睇下有冇啲咩古惑野，肉眼睇無事試完車又OK， 先將部車上架

我坐過朋友部323I, 唔係Touring, 覺得都ok
軚感冇試過，到時要試下先，對上都係租過日本車渣過下
加速無feel 🤔 都要試過先知
唔會冇力已經好足夠， 車家人同狗狗都唔會飛住去

230Nm扭力@3千幾轉，仲細過Golf GT，推咁大架嘢，自己諗下有冇力...

問下有冇做齊recall
内籠會熔膠
試下首飾箱同杯架開唔開到

我揸過朋友架golf tsi，始終turbo加低轉個加速力好好多，不過行到百幾就冇力，只係行山路同市區穿插幾正。

呢啲真係唔識，指教下

收到，內籠開得既野到時都會開關下

買左之後盡量唔好郁啲電腦，唔止一次做完program全車電腦死哂

架嘢都有返1.5噸重
但係副偈冇乜扭 仲差過而家啲1.5Turbo
即係話你日常行車2千5轉樓下應該會有啲辛苦
想要力就要低一個波keep住3千4千轉
一兩個人都ok，坐滿就要大大力踩

收到，新仔都唔敢亂改野

呢架野大唔大咬?

再去理解下先， 唔該師兄

睇啲舊文話都貴， 絕對唔係省油車

叫車主試俾你睇，廢事一陣講你整爛就唔好啦

咁佢咪要開好多隔

唔係上到F代先有 ZF 8 speed?

講緊ZF 6前速

夠你用有餘
唔夠就開S mode

$2.4-2.8 per km

市內定高速多師兄